有冇絲打對愛情冇乜信心

愛情真係好複雜
特別係當你對對方有期望 有要求時
你就會覺得好煩

無期望 無失望

同人建立關係又煩
開始左又驚對方呃自己
又驚對方唔愛 淡左
自己都覺得自己煩
所以做單身狗

係好煩嘅，但係好多嘢都係有duck必有suck㗎啦
學mami話齋飲多啲水，讀多啲書
睇吓school of life啲文，可能會冇咁糾結呢
btw die蚊相認

唔好開始 就唔會失望

唔係對愛情無信心
係俾人玩左一次
無信心對下個一樣可以無保留地愛
唔想對下一個佢咁唔公平

Me 唔想被hurt

好憎自己會對對方有患得患失既感覺
點解要對對方有期望 無期望咪唔會有失望

係 其實呢種感覺好痛苦 一種有保留既愛係好辛苦

因為傷害太多次 每一次付出都冇好結果

其實自己一個更開心

眼見好多都為拍拖而拍拖，屋企又唔好，自己自卑開

但其實愛情係咁樣先讓人特別珍惜
不過個種牽腸掛肚的感覺係好辛苦
咁點解樓主你話到對愛情無信心

因為唔會有信心可以同對方談婚論嫁 行到最後

咁賤格

有時d野都好難講
都好講你遇到對方個個係咩人
樓主而家有冇拍拖

好多都唔係真係愛所以先拍拖

就算行唔到最尾，你都會學到點同伴侶相處，了解自己同邊 d人夾到，邊 d人夾唔到。就算失敗了，下一次收窄到個範圍，慢慢自會揾到個行到最後的人。
你一日唔行出第一步，就唔會有第二步，或者係最後一步。

high 5

大家對愛的定義有所不同呀
有人都係想有個人陪下錫下，對方符合到都可以拍呀。

有啊

好想拍拖
由細到大都渴望被愛
自問係好女仔黎（唔靚但心地善良）
但遇親既都唔正常
（我唔要高富帥）

依加開始條件唔得（因為返工好忙）

就算我好想拍拖，都只係幻覺黎姐

無架，惟有不停叫春（被ex發現左）
叫完春繼續為自己生活打拼

放負完畢

點解你地啲女咁鍾意諗愛情

為作新詩強說愁

唔明

咁而家同另一半都無信心？
有冇試過同佢分享過依d？

通常係其中一方再找不到新的滿足感，就唯有靠舊的滿足感維繫，到老本都食完了，就想分手。
我想想嘅係感情係要雙方都要 keep住滿足對方的，滿足的條件會隨著長大而改變，那時你都要去調整去滿足新的條件。如果一直用舊的方法，唔會m直 work落去。

冇乜 不過我同佢講過可能我對你有要求所以變得麻煩 但佢又係咁話完全唔覺得我麻煩
我對佢有期望 佢做唔到我就會失望 例如佢話一定會搵日帶我遊車河 但佢好似已經冇左件事了好多野都係咁

重新認識同信任一個人好攰

比人過就開始唔識信人
有時行近少少對方 佢又會縮
依種患得患失既感覺好討厭

係想拍拖既
不過又驚呢樣驚個樣
真係唔想害人

所以好快就散

其實好似你開頭話齋
拍拖大家點都會對大家有期望
做唔到一定會失望
依個都係感情上必經過程
樓主你本身個人對人的要求高d嘛
咁樣有時連你自己都好辛苦

如果想拍耐 d, 就揾個夾嘅人拍啦

A0 已經係咁 有時會鍾意愛情嗰種甜蜜， 例如係可能男仔幫你做啲sweet嘢
自己都好鍾意睇下啲愛情劇
但係好驚拍拖 又有啲啲向往

心地善良

可能佢鐘意發噏風
咁你就咪咁在意啦
又或者同佢講，冇諗住做嘅野就唔好立亂應承你

比人呃過一次 就好難返到轉頭

之前同一個男仔好似拍緊拖咁 , 但係我係咁唔認 , 之後有一次佢話要帶我揾佢d frd , 我即刻調頭走仲要唔覆佢 因為我真係怕左拍拖 , 對唔住呀

比人帽過
短時間之內都冇辦法去相信人
呢種感覺好痛苦，好似點都冇辦法睇清楚一個人咁
無論講咩甜言蜜語又好，承諾都好
都冇辦法完全去相信

價值觀相近，生活方式相近
基本上睇同一樣野，得到的結論都係差唔多，大概都知對方嘅 standpoint
一唔夾就總會有一方要作出妥協，時間一長妥協的東西愈多，就會頂唔順要分手。

我 都 係 咁！！！！宜家好怕好怕拍拖 , 但其實又想有人錫

係 煩到佢又覺得煩
又唔知點解決
大家關係只會更差

對婚姻無信心

對我自己要維持一段關係無信心

成日好驚煩親佢 唔敢咩事都搵佢
結果比佢話物都收收埋埋 唔同佢講

全世界唔結婚

最後姐係唔好諗

冇錯

可以話你地聽
當你遇到一個岩既人
就會咩信心都返晒黎

交唔到心
試下寫低你屈埋屈埋嘅嘢落嚟再sd俾佢啦

要對對方有信心

Same!!!!!!!!!!!!
依家其實有target 佢本身都好似對我有啲意思咁 但依家又靜左 唉

各位絲打可以考慮下我

好想變返無被人背叛過嘅自己，好想可以再次全心全意去愛一個人

只想有人伴過，大家咩都夾，岩傾。
但唔想負起供樓、養小朋友既責任

咩都冇用 都係只會覆emoji

飛啦

青春有限 好想問對方係咪想同我一生一世
但好怕失望

你地搵埋d賤男拍拖梗係啦好男仔就成日單身無人理，就算拍拖都俾人帽事
利申：被帽事

人大左，已經唔覺得會有感情，一切都係睇大家條件